# proyectodjango

1. CREÉ EL PROYECTO
2. CREÉ AL APP
3. CREÉ EL MODELO CON UNA CLASE Y LO REGISTRÉ E HICE LAS MIGRACIONES CON MAKEMIGRATIONS Y MIGRATE
4. CREÉ UNA FUNCION EN VIEW
5. CREÉ UNA CARPETA TEMPLATE CON UN TEMPLATE
6. AGREGUÉ A APP EN SETTINGS
7. AGREGUÉ LA TURA DE MI CARPETA CON TEMPLATES A SETTINGS
8.  CREÉ EL SUPER USUARIO
